班辣殺大學生剩係貼民主牆叫春好低質

張仁良：暫無法證實「恭喜蔡匪若蓮之子魂歸西天」張貼者是否教大學生

去人地果間大學既民主牆度貼呀嘛
吹咩